如果睇世界上只係得一隻薯片,你想係咩牌子同咩味?

我揀卡樂B熱浪!

卡樂b bbq

珍珍

我覺得熱浪食落好似濕濕地 唔夠乾身咁

品客pizza 我知我食開屎

Lays

我次次食完都會封好佢...因為佢面上啲辣粉係幾易潮

借刀？

咩味? 如果係呢隻我揀芝士味

品客依家好淡

薯片太肥 不了

施主,雞品客都有好既...你食開咩味先得咖?

我反而覺得個隻濕濕地先係重點

成日都一開都好似潮潮地咁 唔夠lays乾

我揀lays sour cream

呢隻

樂事 青瓜味
熱氣中帶點清新

炭燒豬肉啦,好好食

熱浪加一 我一開就會食晒 唔會比機會佢潮

Lays, 最好係原味

熱浪真心無得輸
次選lays honey barbecue 食唔停口

呢隻又係好食, 但我覺得LAYS 又係要好快食晒...否則會變,但佢大包份量好大...細包份量好細

Wise 蕃茄味薯片

重唔重芥辣味,有機會挑吓機...

我見hktv有中型size
大包我就咁搵衣夾夾住都ok

外國啲薯片係同我口味唔同...我鐘意薯片夠薄同脆...但食過好多都幾厚....呢隻未食過但睇落都似係厚..

呢隻有啲硬...但甜味唔錯

唔算好厚
厚熱浪少少
有口感

高級百佳有售
50蚊一包
良心過淘寶

Tyrrells sweet chilli and red pepper

Classic

咁咪成幾包熱浪 ，熱浪而家仲有增量喎，
咁而家買嚟試是否唔化算？

Lays salt and vinegar 冇得輸

買過黎比屋企人同同事食
鐘意食既食極唔夠
唔鐘意既一塊都嫌多

咁我揾日打大佬啦....

lays sour cream and onion
the first one is always the best

Lays Classic

Lays 青瓜

暴君

Lays 蜜糖BBQ

一定係呢隻

識波

呢個就係鐘意青瓜味既原因

可惜次次買都俾朋友屌

你食熱浪停到手嫁?

759個隻San Carlo原味 抵食夾大件 15蚊有180g

其實我都想像唔到青瓜同薯片夾埋係咩味...我知我係鐘意重味果類..

無計啦...我次次食都仲有其他嘢一齊,花生呀...豬手呀咁,當然有啤酒啦!

吓吓食晒一包咪好飽...

呢隻以前真係平靚正...可以一次買幾罐看門口...可惜而家有啲貴..

係甜甜地咁囉
我唔鍾意食青瓜 番茄
但我又鍾意食青瓜 番茄味嘅薯片

你肯定好撚肥
你講到我好撚肚餓...

點解呀
食燒烤味食得多都悶啦

鹹到痴線

貓頭鷹蕃茄味

Lays原味或者湖池屋紫菜味

Pringles BBQ

卡樂B pizza味
好搶手成日賣晒
行幾間便利店先有

Sensations

#metoo

Chicken and thyme

利申: UK

Lays 原味

貴左之餘仲多左空氣

我建議大家封口摺多幾摺先落夾，會無咁易漏氣

貴左又鹹左

咪玩啦呢隻味咸到冇人食 賣50p 都清唔哂貨 Thai sweet 就真係好食

759紙袋薯片

Thai sweet chilli 正啲

食完包你返唔到轉頭
唔鍾意辣 可以買Honey Soy Chicken

chip star

卡樂b 燒烤味

lays

緊係熱浪

卡樂b蕃茄味完勝

品客唔好當係薯片啦

有DORITOS我就足夠了 洗撚要薯片

無人揀Lays 醋味 ?

樂仕原味

薯片喎，老友...

仲有呢隻 細細個好鐘意食

lays salt and vinegar

c
0 mmhh.m

[img][/img]

卡樂B pizza味

珍珍咁好食都冇人講

熱浪+1, 卡樂B(好似係)辣蟹味係次選

Walkers

Thai Sweet Chili屌打其他味

其實品客仲算唔算薯片？

Lays 藍色 salt and vinegar

熱浪
不過食完條利會損

品客 sour cream&onion

其實早幾年仲有隻黑椒味薯片，唔知點解無晒影....

梗係啲黑椒俾人一車車推入屠房做黑椒漢堡，啲黑椒真係好有靈性，我而家食薯條一定要攞多包黑椒放落去回味吓...大家記得戒食黑椒漢堡，因為根本食唔到黑椒味!

我而家都戒左!

sensation sweet chili

之前偷食人個啲
啲味好怪
大肚婆同女人先鐘意食

你講到大肚婆係男人咁

岩岩講完就有圖

ching識食

睇到好撚想食薯片

Pizza薯片

好似幾正，邊度有得買？

同好
酸酸地先最好食

英國周圍都有
香港早排行Citysuper都揾唔到

別無他選

真架
就好似啲女人成日食譚仔咁
鐘意啲酸mei mei

Lays 洋蔥 唔知點解鐘意筒裝多過一包包

熱浪垃圾

lays個bbq根本就係熱浪味

痴線嫁 變態嫁
冇野呀 幾點呀 係到推薯片post
咁無品既你地

Lays sour cream and cheese

Lays bbq味好鹹 頂唔順

湖池屋梅味薯片

759 有包叫咔辣拇玖嘅 都好撚正
之前見到即刻起碼買三四包 一日清晒

熱浪，wise蕃茄味，激辣魔薯
三樣唔知抉擇好

曾俊華青色

屌，我錯，我轉肽投呢個

呢隻返璞歸真

Layz 燒烤味

呢隻都好撚正

呢隻同bbq味一食就停唔到口

lays原味

sour cream bbq 乜都好
好食係好食
無一隻可以好似原味咁細水長流

回曬塘 過曬氣 啦呢隻
而家Calbee先係王者

食開呢隻

食到返唔到轉頭

lays 燒烤/sensation sweet chilli

卡樂B 辣味pizza同明太子pizza都唔錯

成日食lays都介損個口
卡樂B>珍珍>>>>>>>>lays

Light sea salt好食D

黐線竟然冇人講

SunChips!

Lays 原味由個質感到味道都係一流

未到最好食

Tomato味個隻

Wise先係王道

激辣魔薯

好食但唔做得唯一
好快唔想食

最好係咩

doritos
可以食一世都唔厭

但呢隻係粟米片
初初食覺得好奇怪
之後就上哂癮

有隻pizza味既薯片

垃圾

竟然無人講湖池屋

仆街睇到好撚肚餓

一定係 lays 洋蔥味 筒裝

卡樂B pizza味多芝士

卡樂B pizza

細個好中意食

red rock

red rock deli 無得輸

品客洋蔥味 有無同好 身邊個個都話一般/垃圾 不過我剩係會食呢隻

次次都食到走火入魔.........

真係冇得輸

原味

蕃茄薯片

Lays基本上屈機 黃綠黑橙藍全部都冇得輸

食過一次之後就買唔返

樂事 綠色

卡樂B 番茄味
無其他薯片超越到！

黃色樂事

Lays 原味🤤

卡樂b蜂蜜牛油

咩薯片都唔要，只要doritos

但我呢個係薯片post喎....

不過如果辣味加芝士係幾正

熱浪當之無愧

而家唔夠酸

以前wise 真係好味

但依兩年番香港買好似變左廠咁啖茂茂
反而卡樂B 仲夠味
唯一不滿係空氣多個薯片

日本版卡樂B pizza味薯片
同香港嗰隻完全唔同
超多芝芝喺上面
去親日本一定買10包返香港

上年日本薯仔失收好多薯片都停售
幾驚佢有排都唔出

粟一燒算唔算？

日本卡樂b隻紫菜味

無錯，至少我覺得論脆，香，味，鮮，呢幾方面，係最優質之一，仲有價錢同入手難易度都係最大眾化，最利害之處係會食上隱!

之前我比較鐘意食珍珍

日版啲qc真係明顯好過港版好多
港版永遠都一塊勁多芝士一塊乜都冇

Sensation Thai Sweet Chilli

Walkers Prawn cocktail

lays 最正一定係紅色包裝個隻波浪薯片 個口感同其他味比好太多

偏硬，但個味頸好食

呢隻味好似係限定 勁好食 我平時都唔食nachos一試呢隻一晚食哂

好似又係 唔怪得咁多負皮 紅色個隻我都少食 係呢隻味

sensation sweet and chili

巨浪大切

係化算， red rock deli係得隻燒雞味唔掂， 其他都好好食

Lays salt and vinegar

薯仔味好重好好食
但太硬成日會整損個口

佢同lays黃色真係好難揀

薯片偏硬， 辣粉有浸唔知點形容既怪味

好好食但唔係薯片黎

硬先正，珍珍嗰啲不了

樂事
鹽味或者酸忌廉

支持熱浪

蕃茄味波浪薯片

LAYS 青瓜係咪講緊呢隻

識貨
香港賣成四五十蚊一包
澳洲都係六蚊澳紙兩包

walkers ...即係喪屍味？

759好似見過，有人話日本薯仔失收，可能都關事...

Red Rock lime and pepper

所有筒裝薯片都係垃圾
lays classic 筒裝 vs 包裝 已經好大分別

根據巴絲們嘅推介，我暫時買左呢幾隻嚟挑機，話唔定可以打破我對熱浪係咪No.1嘅迷思....

Red Rock Deli最正係依隻味同Balsamic Vinegar and salt

其實外國啲薯片真係偏硬...唔可以成塊放入口...好易界損口...

我覺得硬度厚度幾好
係香港卡樂B太薄

太大包,不了

熱浪

麻煩減咸

我而家就係食近卡樂B燒烤味...陪我睇波,同法國呢場波一樣...

淡而無味 ...我想食返熱浪呀!

珍珍好過而家既卡樂B

鐘意食燶少少的話...珍珍係無得頂...我就係鐘意食食吓食得啲燶既!

好咸喎

香係好香 但太鹹了

食品客諗返曾俊華

熱浪forever

少鹽原味

Red Rocks Honey Soy Chicken

有冇人好憎 醋味同sour cream

首選，其次醋味/原味

竟然無人講chipstar
好食到痴撚線

lays sour cream

依隻味我覺得漏咗啲
好易食滯

咩味最正先？

紫菜

其實有隻卡樂B味又係好正，但佢而家好少地方有同得中包裝，就係明太子蛋黃醬

唔可以係倒模塊塊一樣果隻，
要係美國造果隻

卡樂b辣pizza

珍珍龍蝦湯味

doristo 辣芝士味

剩係食walkers ready salted

其他，不了

一定係日清湖池屋既香辣味薯片

sensation Thai sweet chilli

品客 原味

原味嘅薯片最好食

少少酸味先正
會令人不斷咁食到停唔到

筒裝 蕃茄味

唔知咩牌子..但紅色大筒..好正

炸薯仔片

Ruffles sour cream

黑椒

食咁多年薯片嘅經驗, 哩隻先係皇者.
食完重想啜埋隻手指落肚.

唔好成日掛住青瓜啦!

攞風筒吹乾去囉

巴打講得岩，咖哩味真係薯片界王者，可惜的是.....

佢 無 大 包 裝!

我次次一開就食晒佢...

咁其實原味都鍾意嘅

7仔有增量裝又返貨啦! 大大包$13.9

kettle 呢隻車打味...食落好咸又硬...差啲界損口,中伏!

卡樂B Pizza 味好正,一晚食晒!

居然冇卡樂b咖哩味

上面講左了...

哩個真係好食到傻，但一年得幾個月出，港版嘅明太子蛋黃醬係垃圾

湖池屋辣味同卡樂b pizza 好難揀......

啱啱食緊～超多芝士

珍珍原味

日本原產真係正好多...

marks & Spencer black pepper and salt

試咗多人推Lays classic, 開頭係幾好食，但愈食愈咸..
以前就熱浪首選，但介完口一段長時間再食第2日必爆瘡，萬試萬寧 轉bbq or pizze味

咁你食熱浪有無飲啤酒?

Kettle要食bbq / honey dijon

Royce 朱古力薯片

red rock deli honey soy chicken

熱浪fanssss

我都鐘意呢隻!

Kettle年頭俾金寶湯收購左
但香港依然係來來去去果幾隻味

不了...噚晚食唔晒都掉左...車打味又咸又厚又硬....

口味問題我都係唔揀呢個牌子!

lays 真心正...同啲肉類啤酒一齊食都唔漏...

都話咗要食蜜糖味

btw我係上網買的 平好多

今晚，又係睇波飲啤酒食熱浪嘅好時機，好多地方返左大貨...仲係加量版!

好似有55g 依家百佳有特價

卡樂B BBQ 味.

卡樂b番茄味！！！

Lays BBQ

Doritos

不過係nacho

walkers sensations thai sweet chilli

熱浪

呢隻三十年前同依家，個賣相好似冇變過